共業團隊新搞作 - 止陸維碼

(一) 背景

有鑑於之前查app嗰時
發現大部份嘅工具app都有中資背景同偷資料嘅風險
咁就諗住寫啲app畀自己用

而好多工具app本身唔係必要
又或者跟機已經有 ( 係冇咩特別功能，但起碼安全啲 )
唯獨Barcode scanner真係冇大公司整 ( 有隻ZXing係open source，但介面又唔太好用 )
所以就整合埋之前共業嘅barcode check查產品註冊公司國家功能
出咗呢隻「止陸維碼」

(二) 功能

1. Scan唔同類型嘅條碼
包括QR Code、Aztec、PDF 417、1D Barcode等等

2. 產品嘅註冊公司國家
唔一定係製造地，要對返包裝上面嘅「Made in XXX」
( 本身共業都有呢個功能，但ios落咗架之後一直想搵個機會畀返iphone user )

3. 讀你幅相入面嘅barcode
例如上網見到有個qr code，之前要用電腦開住再搵電話scan
依家cap個screen就得啦

4. 整barcode
包括QR Code、Aztec、PDF 417同Code 128

5. 唔會儲存或者偷你任何資料
因為連server都冇連到

6. 有得揀語言
當然有大家最熟悉嘅香港話

(三) 下載
今次ios同android都有

iOS

Android

(四) 共業 REDSTOP
記得買嘢之前用共業查吓間公司同個brand

Website

iOS
(跟指示加做web app)
Android

連登Post

之前有frd試過話轉唔到language
要大家幫手試吓
( 我自己部機同simulator都好正常 )

Push

另外
如果之前喺共業 submit 咗 google form 嘅 user
我要入埋手頭上啲資料，先有時間覆到你哋

一路用緊共業
你地團隊記得要注意安全

唔知放軟件台推唔推得起
但放時事台又好似好怪

正喎

祝我好運

推下

感謝師兄 默默耕耘

推下呢個好app

揀香港定台灣中文都好
好似都係show英文UI

全native
ios用swift
android用java

你撞到我上面講個問題啦
今晚研究吓，但我試極都試唔到

軟件台無咩人睇到

我手機language係英文
唔知關唔關事

陸維碼、嗰名幾正！

推

應該唔關事

係android太多version同牌子
所以同一段曲未必全部機都run到

係止陸維碼

我諗住襯返嗰d 乜乜碼、物物碼

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

CCToi啦，我幫手落廣告
新post會加埋你嘅apps

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

唔洗pin

想問吓你用咩寫app

再推

de咗個bug再開過

web用angular
ios用swift
android用java

推呀

有用app
推

呢邊又推多吓

Download咗，幾準

呢邊再推多吓

輕輕一推

輕輕再推

又推

一推再推

正呀！
唔會買到mic

是日電台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

創新 有諗頭
好波

Hi 樓主，有兩樣嘢想反映返
1）請問可否刪除圖中的空白行佢
有頓號，句句子好明顯未完
但睇唔到下一行

2）首次開啟說明導覽你您混合使用，影響觀感
請問可否統一番

支持Made in HK

輕輕的我推了

好撚強大

推三

s10e揀港正體
正常

1. 你係個mon好細
定較到啲字好大
( 利申, 會tune返 )

2. 原來我改漏咗幾個
下轉改返

好撚強大要推文先得

慣撚咗不推文

好撚勁

google lens?

係喎，忘記咗佢
因為我喺play search "Barcode Scanner" 冇佢

但我主要係想加 check product country 個 function

因為唔想近視加深, 所以剛買機時將字較到最大
啱啱check設定先醒番起sor

都係一個bug嚟
唔該你

一掃就知係咪紅

巴打真勇武

dled like the name and logo

G持

推，好有用，支持

好正喎依個 但barcode係咪睇唔出made in 邊到 我岩岩掃滴露 佢話係香港註冊公司但原產地係巴林

g持

push

輕輕三推

一推再推，止陸維碼

又再推

係

可以解釋吓product上面barcode嘅原理

前面係company code，每間註冊公司會有自己獨立嘅code
而company code入面頭 2-3 粒會係代表個國家
( 要睇2/3粒就要睇佢barcode format，但因為000-099都係美國/加拿大，所以美國/加拿大有機會直接cut咗個0，而香港見到嘅barcode正常係頭3粒都係國家 )

個國家係講𡁵公司喺邊個國家註冊，而唔係件貨嘅生產地
生產地一定要睇包裝上面寫嗰個
( 如果佢冇寫，你其實可以直接當佢係某個國家 )

註冊個barcode嘅可以係ip持有人、生產商、代理等等

咁查間註冊公司嘅國家有咩用?
當你見到一件貨，上面寫晒英文 / 泰國，又寫made in thailand
但一scan個barcode係中國註冊
你就可以留意吓
( 當然可以係外國大公司嘅中國分公司嚟，但亦有可能係中國公司扮外國公司 )

你亦都可以手動去呢個網查吓個barcode
佢會出詳細資料

( GS1就係barcode註冊機構 )

推一推

推兩推

又推下

正

又推一推

宜家每次dl 完app都用黎check一次

當然dl之前都自己check一次先

推推下

紅圈

app有返廣告

咁好

好習慣嚟

寫隻app啫
相比有啲人我已經付出好少

應該fix咗
可以試吓

超勁

Wow 止陸維碼 push

Yessssss

出色

推！做得好